一見到d人個電話有個home鍵我就睇唔起佢

我係咪有病

利申: Xs max

係

正常，同事用都即刻唔同佢傾計

以為講緊粒智障白點

覺得佢好落後

都無分別, 我一樣睇唔起

一見到d人個電話有個M額我就睇唔起佢

樓主無home又唔俾人有home

homeless帝

見到個moon有殘影都睇唔起佢

成皮野一部電話，最值錢就係個OS同白點